梁天琦服刑時不停向其他囚犯宣揚其政治主張，早前已被轉往甲級囚倉。

天琦 夠了 你已經付出夠了

百份報篇文都on9
後悔 vs 宣揚政治主張
兩者關乜撚野事呀